[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5630)

fast

普馬斯

快啦屌你老母
唔係又細呀比卡超
殺你老母全家呀

半場1:1 唔該

墨西哥吸毒先踢波好平常
可能球證都吸左毒

普馬斯正氣

似半1全2

屌那星
買半細就比人12碼絕殺
買半大你老母就射失

半1全3機會大啲
主客每人一粒

似和波
客高水

主超高水

咁樣miss 上盤大波rip

毒梟買左客勝邊個敢搞事

角球後 唔該1:1

逼害半大

守門員之牛皮， 一直指左下角挑撥點球手，之後就扑出來了😂

唔撚係呀，係真唔係
墨狗你打假唔好咁呀
人地指邊射邊
不如直接完場啦屌你老母

封

1:1！

1:1

1-1goal

Goallllll

絕殺半大

1-1！

好笑，成班反手

半大撚歡呼吧

咪又係大波

計埋12m入就cup左 不過普馬gel!

嘩 咁都11

毒梟做嘢

強行半大 點賭呀

有半大 好難啊

屌那星普馬斯上半+0.25補時嘔返半格上黎

個龍買左半大？

3-1出黎見我

半大半和就是爽!

2:1!

半大

大波gel得 下半456硬

咪又係要入
屌你老母閪

一起森巴舞 踢走不滿

好多人派 又可以乞了

咁都半大 爽

普馬斯頂住

搞咁多野咪又係要比我贏
臭閪

屌你老母
輸就爽手啦
係都要救12m
一早大撚左啦

真係仆街黎 本身2:1

戰神卡準備

3.5b

中！我都睇1：1完

gchi

一定唔會和

下盤 腳震中

就咁睇應該9成和

即係客勝？

半2全2 撚全大 上盤

普悠瑪下半場上

正路就係

一撚定唔會

入左呢球 cup硬
腳震中

下盤日喎

主勝未撚驚過

下盤日

下盤太易賭了

開唔到大波一定上twitter屌爆佢老母

上盤太易玩了

1-2完場

波膽3:1

半一上盤真係俾狗屌

本身已經數緊銀紙
依家仲要叫
屌爆佢老母臭閪

俾啲希希上盤手足啫，下半開番1:2

希望*

通常都會係咁
或者1-1到尾

[black]上盤日[/black]

最大機會係客贏
狗會唔轉平半廢事比個高水你地贏

半2全2

Ready

比卡超咁多場細波 終於有場會大

上場比卡超先半2全2

3:1！

今場都係就好

呢場大硬

今場會2:3

Let kill this love

11都收貨 唔好殺下盤手腳好無

普馬點輸....

客龍傷左，主隊準備456

走地仲有半球下盤買
莊家傻

起碼主其他

我要大

訓撚左

主隊即場唔買 正on9

上啦普馬斯

場場都半2全2咩

大家安好

普馬仲係全格！

半2全4

主唔入就比失波啦

普馬頂住

只係半二好大機率會全二

2:1

好，客幫梗你

2:1！

睇走地客應該唔輸

得啦 會開俾你嫁啦

準備1:2

你老母臭閪blocked

比卡丘golddddddddddddd

仲有半個鐘 驚咩

咁多人睇大應該開細
和波下盤穩了

客rc

rc

紅了

痴線

屌普馬斯做咩尻 場場紅咁濟

真係有戰神卡真係鬼盤

普馬場場紅

主呀！求你憐憫我

戰神卡RAP

又紅 賭閪咩

唔出水

咁撚樣都紅 做乜春

上盤手足上水啦喂

普馬斯發動戰神卡

Var

紅佢老母

球証大轟注左主了

var乜鳩呀 快入啦

球證正常爭頂俾12碼 呢球正常tackle俾紅牌

又睇5分鐘 屌你老母臭狗

死守了

唉 下盤收皮

炸rc

RC都有FAKE
癲9到

黃 好撚彩

比卡丘golddddddddddddddd

No rc

收返

半2全2劇本有了

普馬快入

紅牌都炸

gold你老母咩煩過閪

咪煩

普馬斯球證俾晒機會，入波未？

覺得煩咪上討論區囉

普馬易撚到

屌主咁垃圾點贏

客咁都唔入
C9L7S

帕丘卡 未過數
ok 咁取消

all in2.5大 on9

4球10 1

又半2全2

我

好

紅左=無入波

會1:3

死守半2全2咁老土

有

快必兩聲聽下先啦臭貨

我估75分鐘就會入波

快入 有d驚驚

真係12m唔入半2全2⋯⋯⋯⋯

1:1ft

唔好咁乃木

真係半二全二了

屌 個球入未搞撚掂 2.5b

比卡超上盤大波殺手

真係開出半2全2

邊有咁多半二全二

Lm

主快入

嗰球12碼入咪冇追返1:1嗰球

咁都唔撚入

上盤練心

點解仲會有人買主 仲要半一

下盤練心

屌你垃圾主輸撚埋啦

邊隊

但睇大細盤又似仲有球

頂撚住普馬

普馬

普馬斯W 10 1 100
俾叫客叫得最大聲嘅手足

另外派多100俾買咗主跳船嘅兄弟
貼你張飛出黎

普馬斯

買左客勝，要驗腦

半2全2殺哂上盤大波

普馬斯
我求佢比多粒
快呀

中

點為止最大聲幻聽？

屌你老母
1:2 1:3 快撚7 d

手足嘅心聲，我聽得到

呀！！！（大聲）

快撚柒啦屌你老母閪臭
主隊垃圾唔想贏比客贏啦傻鳩仔

入未呀 大波呀屌你

我係真心想客入 我地同一條船
2,5b 主唔想入 客入

2碼射失,癲到

屌佢老母啦直頭 指住佢個頭屌 屌到佢怕
屌到佢入波

咩呀 又講呢d 我又要嘔。。。。

買咗客盤唔敢睇了 完場再返嚟

which

球進了

普馬斯入波啊

入未阿

快啦 主比客入啦 你都唔想贏食屎狗笑閪老母
比球12m啦 傻撚柒閪鳩

皮卡超快手啦

75分鐘後nba

.....點呀 入左先講啦大佬
想屌埋你

客快入

踢最後10分鐘

走地下盤收下息幾好

2.5大唔求主入
佢隊垃圾狗閪
客杯佢老母啦
比d面啦
場場輸

食個靚飯 番黎客贏收錢！！！！

入撚左啦

發覺半一真係場場開下盤

普馬斯快整多粒

9c la屌你老母
本身角大又贏
依家叫到想嘔
1 2 13 快啦

普馬狗 快入

1:2 OK??

頂撚乜 入呀

普馬快手入多粒

快啦 屌多佢幾腳
呃個12m 秒入ok

利華咪全格

lm

點呀 我就暈。。。。

你條仆街做咁多陰質野係時候收皮

話撚左會和

2.5b上船

低水

半2全2👍🏻

含啦

普馬入未

我都想

錯怪咗你

唔好和波呀

大3.5 派多500

1

咁普馬快啲入

仲唔入 好暈呀大佬

快

80分鐘入波 撚入球細

陸軍半一1.68

快呀屌

普馬入波

暈啦

想比佢撚

你唔係大波咩

角球 變入球唔該

屌你老母11c 開埋。。。。真係嘔血

而家典地典完場算啦

普馬入啦好無 利申下盤

係呀 咪撚細波
快入呀

死都唔轉平手
即係普馬會入波

普。。。試下比多粒 我收錢

普馬入波啊

唉 唔叫

快撚啲喇普馬狗

10分鐘入佢2粒 普gooooooooooo！

訓左10分鐘
咁85分鐘就nba 唔該

完場算啦

屌你老母垃圾主

屌你老母快手2:1啦垃撚圾比卡超

頂盡補2分鐘

細波咁都頂到

墨假80分鐘後先真波

笑死 上盤狗差戈球12m 普馬全格爽！

我都係，手持4倍客W

補7

痴撚線 想點呀兩隊
一齊死好冇

下盤又輕鬆中

補你老母 快快手入啦

大波手足報數區

岩呀 屌曬佢地老母

呢幾輪有幾多80分鐘之後入波

普馬斯穩了 半2全2

主隊入未

100%球

一係主入 一係客入 和你老母咩和

比卡超失去戰鬥能力
普馬狗獲勝

細波下盤贏錢定律

3k5

係，邊有咁易入，有龍門門柱門楣後衛

下盤開波就贏

NO GOAL 落到得返1.3

今年墨假冇哂劇本波睇啦 悶到on9

支持

半場想買返2.75細
邊有咁多半2全2
又真係有

主隊得2成大波

屌佢老母

主隊入啦好嗎

轉左平手唔會有波入

普馬斯準備殺主隊未？

快撚啲入啦主隊

主隊永遠埋門就炒假到

手持2.5b 準備收錢啦

下盤又收錢

真係痴撚柒鳩線
唔入比人入啦你老母臭屌

是但搵隊入啦

瘋狂慶祝定下盤

主隊之前已經連和4場

和波專家 大波殺手

仆街半2全2

入左...2:1

即刻同我1:2 馬上立即

1:2叫爆

以和為貴

你半場講到依家

半二全二糕

入唔入呀
客入左佢啦唔好煩。。。

半大撚大波

1:2唔該

2-1 派 10

補幾多

有絕殺既

普馬可唔可以正氣絕殺

有無絕殺呢

普馬狗

補返9分鐘 唔該

集氣普馬斯絕殺主隊

李家超

頂多五分鐘啦下盤

比卡超入未

頂實派錢

比卡超十萬伏特thanks

一人半格咪算囉

假波就4分鐘
真波就8分鐘

有3球都 10 1算

和啦 要入早就入左

比卡超

補1分鐘算啦，賽果塵埃落定

好，1:2

未完場

岩聽
兩隊比美國佬姦殺

ft 1:1 已完場

唔該1:2

補幾

半2全2就係咁撚簡單

已完場

補到客入

仲未封盤實有絕殺

9

補9?

9分鐘

補9

屌垃圾主

9 mins cls

補9分鐘 cls

希望

0n9 又要補到入?

補9 又劇本

真2:1

on9?9分鐘

比卡丘!!!!!!!!!!!!!!!

咪又係和

仲笑鳩我補9

收聲啦廢閪

典地未

比卡超超超超超超

補到1:2 唔洗煩 大家開心

主

唔好扮識睇盤

下半場靜到咁都補9

補9

如果咁都無就真係黑

補九分鐘 癲

補幾多下盤都收錢啦

比狗

要入一早入左啦普馬本身防守都唔差 打少個都會頂到下

完咗場啦，1:1賽果已塵埃落定，唔好再發夢有變數

補咁耐姐係乜都冇

1:2 定 1:3

唔關事啦 要入一早入左

可惜無角買

主入未呀

封咩。。

2:1？

FT 1:1

屌你老母垃圾主隊

球證買咗大波

補9都冇波入？

1-2？

21未

有了 2.5b 排隊收錢

半2全2？好彩淨買左半大

大波黨準備gel

咁都冇12m

var咩先。。

輸到傻左？

完了1:1ft

9分鐘唔係同我講咩都冇下話

補時換人又補多1分鐘

完了ft 1:1

條撚樣好仆街 gel足成場
鬼唔望爆鳩佢

買上下盤都咁唔舒服 點攪

球証買左客

屌你走啦好撚煩

好慘 下盤仲要頂多9分鐘

補9呃飛但唔準入

怪就怪主隊射失12m，無得怨

下盤ez

啱啱主var?

我都唔知點輸

On9 又買中半2全2

主Goat!

入唔入都贏錢

有無人法國呢幾分鐘好難頂

比卡超唔入不如比普馬斯入啦

子彈時間

我都係咁話

客又Rc有無12

無，根本就唔會有任何變數

真 下盤手足 補9真心想死

補9等於冇波冇角

下盤2.5細表示度日如年

好，一於就咁話

又block多個

狗改不了吃屎

屌你抄9我名

個個你都Block 會唔會Block到變單機

早d死啦廢閪

比多個12m 叫下。。。

下盤手腳係到

21比返d錢我呀屌你老母

屌你老母食屎狗

踢90分和不如一早開和啦

普馬絕殺啦，快

下盤細波 唯一出路

1-1完

普馬正氣得唔得

仲踢緊

客勝咁勇？

完啦

12m

我追數注見佢低水又買多咗

踢到幾時

下盤瀨緊屎

入未

完未
好撚難頂

俾個大波回下血啦屌你老母

完了

半2全2唔係人賭

完未

完

1-1 完！

完啦 我地又羸啦

我上咗客W

多謝你依家到2.5s gel

痴線 終於完場收細波錢

普馬斯 gel!

下盤舒服

屌 下盤頂到出曬汗

補時根本冇攻過

比卡丘絕殺!!!!!!!

重心收錢 最快留tg 1個100

終於gel得

無普馬W派了，Sorry手足們

Opoppoo

半2全2 正氣日

我了

乜撚嘢比卡超 睇過
原來係白禮頓之流
兩場2.5s易到

on9你都識贏

全部下盤！

屌
輸錢都覺得好撚好笑

反手中

墨超細定得好辛苦

Cashed 27k

竟然係你

我中

派5個100 派最快tg我個5個

戶口得返2,7點部署

反手狗好撚肉酸

唔好賭

咩事呀.......

邊個tg黎

其實如果改賽制，可唔可行？有咩利弊？
即係改：贏波3分，和波各扣1分，輸波0分

屌自己太貪心

邊個咁慘俾你懋

個個下盤 入多球一齊開心啦
唉，我想問邊間外圍呢場有角賣
我本身係想買角大的

師兄買上盤？

唔知佢做乜

會瘋狂負分

認真問點解足球界唔改和波扣分？

戇鳩

咁輸一球唔追？追完又扣分 追黎托

點解和波要扣分最多無分 下遊隊對強隊目標就係求和

咁樣改，都會分到榜首榜尾架啦

發爛炸肉9酸
輸波0分咁弱隊場場自隊護級啦

秒

普馬+0.75 上半+0.25 2.5s

569

攬炒嘛，令對家由+3分變扣1分

我好地地0分做乜要俾你扣1分

最後一注輸埋 爽
正式收皮 針左55k

2.5s 半2全2

有冇人派

輸到傻咗

0:0和咪扣分
1:1 2:2以上咪照舊

半大又暫停接受投注 死狗會

馬會已經好悶
外仔有冇discount ?

報假邊個會派你

00真係好撚仆街 唔入波咪撚踢啦

笑死 咁好易賭啦 邊隊入一球就追果隊其他

發覺次次比人絕殺完都會黑到仆街
星期六一開始中兩場 之後買屈福特平手比人絕殺走盤
之後就開始針

肯到乞返1千再上

有冇人知
皇冠有冇

有59折

入錢

無人派 我派囉 依家咩都唔多 錢多

點解要最後一分鐘先買
早左開波你都gg

威 lm

因為我老闆咁啱1050分打電話嚟屌鳩我

十分鐘內好兄弟星x力蒲頭

十抽二 $2000

好似好巴咁

喺台灣屌緊女

停一停唔好賭住
多波揀先好賭

屌完啱啱好59分

peter哥死撚左？

13又死埋？ 垃圾post

呢排中返少少一大注就針返
應該會停返一兩季

呢度班友日日輸輸聲又要去死又盛黑撚住哂

嘩 無可能

又蠃 唔識輸

調返轉 連輸幾日靠買上面黑仔巴打對家一舖返嚟

夠膽黎我呢面賭

等我帶領

最近蠃波蠃咗小小錢

想請佢吊高級女摸

有方法搵到佢？

問auti

睇唔到你出水 tg方便？

講清楚d。ok ?

係咪我

係咪搵我

@live8jai

Ching ho ball

屌原來你嚟sor9 算啦唔好講啲衰嘢 下場買咩？

不了 試過tg開爐 黑到仆街

輸撚晒啦買閪
不過可以出水既

識避一避波
要贏錢追數唔難

甩咗p 牌先... ok ?

唉 俾定預告你 我今晚臨瞓前會買頭輪歐聯
較鬧鐘 0345起身睇第二輪

已經好忍手都輸 最慘係無買又開出
黑起上來點忍手都無法
有好多睇中唔敢買
所以要追數好難 除非本多無得講

臨開波出水？

又下盤

頂尋晚讓球7x1買200 先派得3舊幾 有幾場輸半幾時先可以俾我中一次全飛

抖兩三日 認真既

都係無用
停左兩日無買一買就針
輸大左有好多波睇中唔敢買

琴日有個串晒全下盤

戒賭唯一出路 呢到每個月都唔同人名就知

係 呢下真
所以後來得出一個結論
就係真之停幾日
唔睇唔度唔理
兩三日後再出發

早幾個月輸完都追得返
呢排真係feel到黑閪 點都連本帶利輸比佢

637

慢追 仲輸緊30k
本身輸緊60
買得大係追得快
但心理壓力大
後來細注啲推
屎忽痕就揀幾場半大穿下
都追到啲

巴打幾大一注？

早餐又多k幾

琴晚買艾夫1/1.5 一粒都無痴撚線

頭輪會臨瞓出 應該唔係臨開波
第二輪就起身出

馬賽果場

到時睇下先

發現一靜落嚟 冇波賭就有人衝出黎話輸緊好多要戒賭

輸60個陣5-20k一注
而家500-1000
100蚊穿下半大

係 唯有贏咗啲重心攞啲零頭嚟穿

之前就算一日輸幾十k
之後都幾日會追到
呢排真係中一場輸三四場咁 無得賭

跟實

認真想追數既 儲大個本 一野轟落去算啦 咁細本 一係戒一係當搵餐飯仔食 唔好諗追數

人有旺有衰嘛
邊有咁順利
輸60k前就係贏到上90k
本身想摸埋十萬 齊頭 抽錢走
衰笨實本又唔抽 賺又唔抽
最後倒輸

一野轟落去之後唔見左

我係咁
當要用10k追50k
我會分開5k一注
如果1k1注我會寧願唔賭
咁既心態有冇錯

你個名

唔賭就唔會輸

其實都無分別
就算cash左之後輸都會入錢比返佢
除非忍到輸左戶口個錢就唔賭

仲叫你追數 驚天收
no cm 88

冇話有冇錯
好多人話賭多口不如賭一口
但你真係有冇膽 有冇信心

贏既講乜都得 輸既就講乜都冇用

你都會講呢d野

你感受唔到見你成日中

d荷蘭杯
嚇到d莊唔開大細盤

愈窮愈見鬼真係無講錯

我都試過一場輸100k
而家玩細左好多
贏到心紅出曬事

佢意思係你一係allin一係戒賭 慢慢磨蝕水位都蝕死

琴日 兩個賣料
上黎賣荷蘭杯 3.5s
我心諗弱智都可以賣料

幾個月前見你啲飛幾十K 4串1 5串1

我真係試過黑到買乜都冇
輸完停一星期又輸又停一星期又輸
之後玩返細d算

真贏少少就以為自己下鋪就發達

一口過個緊力好大，落注個下真係一諗之間

大注必輸真係常識黎

都係
早兩日我都係諗住1k推上去5位數再拆來買
推到第三口就收左皮

上星期曼城角大 做緊野冇得睇live
贏變輸，著火
all in左幾十k

半2真係冇曬火，好彩下半場係咁刷

好 出水吧

邊有，一定唔係我，我通常4串5
不過個時真心旺…買咩中咩，一日贏20幾萬…心都紅埋，之後想推上去，我仲記得一場紅鑽大推咗一半錢去買…2球完場，最尾嗰20分鐘壓力大到

跪求今晚重心 針緊5K

最後果場針左？

今晚九點

針啦，買大波2球完場

你呢排都贏返唔少
見你出親大波都有

誰知道 耀眼金色路途

最近針多左，琴日休息左日，今日再玩

弱智 波po個個都輸？

唔賭就係贏

一定係跟唔到你

精選頭場西波

跟唔到你 我廢

其實場場都西波點揀重心

如果澳門無回飛 茅夫 大波

十場有七場都係開低水下盤
贏兩場輸一場又無賭過咁
根本逼鳩你輸

呢期我只信撚巴

兩場茅夫？

今晚好似好多下盤

呀羊 幾日未贏過一場...

樸茨茅夫

今晚有咩心水

玩陣間中超附加賽算啦

莖巴真係無限本
賭極都有

早知今朝信你對家啦 真係得11

佢好有錢成日比啲五萬蚊飛我睇

跟我老友 佢勁中

話左
平時呢啲半場追和多數cup到
真係閪黑起上黎....

咪串

下盤就半格低水1.3X
上盤半一就算贏都大多低水半格
輸水都輸4

你老友一時正一時反

成日昆我無錢

你今晚Tg我

已跟 謝謝

合埋眼跟算
聽日先開戶口睇針曬定點

賭仔心態，輸咗就想拎番，會越買越大

星期六英超輸嘅仲未回得曬本

咁早買夜晚回飛點算

跟上面羊巴

所以而家狗會咪玩呢招
將開出果隊唔轉盤賠低水算

是但 上次你三串一都勁
係輸半二全二

唉狼狗真係痴撚線
死都做個下盤出來

上次同你對場天狼星 60分鐘0：0 之後連入四球 仲絕殺埋我3.5s
爆左我3.5s

聽人尻up

如果唔係絕殺我就唔會買阿奴，唔洗輸多3k

熱刺又係，兩場都俾人絕平，琴晚走盤，未贏過

個場慘...本身 可以搵返d

等等我輸唔起小學雞上身，賴落你到唔制～佢跟輸咗我

嗰場真係痴線其實我一早放棄咗點知轉個頭見到四球

嗰幾場其實都預咗有機會斷一，所以啲人問我邊場中心我都講唔出，買3穿4算

一人一場贏硬都輸既垃圾波
Az 上半炒人40
下半44

az係荷甲專業撚狗王

對拿波踢一百次都唔覺會贏到啦
啲波真係痴鳩線

全北3:0ht

最後賽果？

係咪有一場韓假最後十分鐘入4球定5球反勝

熱狗韋斯咸

仲有熱狗果場
仆你個街上半場30
八十幾分鐘比人連入三球
真係dllm

屌

熱刺3:3韋斯咸

車狗3比3修
買車路士輸死人

屌拿星2場都買咗

除左馬賽果場 其他都有買

熱刺1:1紐卡素
狼隊1:4紐卡素

紐卡素正仆街，買佢唔贏，買對家就絕平

覺唔覺而家var衰撚過岩岩出果時
起碼有一半係錯既

利記愛記嗰球絕殺解釋咗未

以後皇贏唔到波 之後一定要買巴對家
閪甲球証痴撚線

有冇勁D既tg group

睹到迷

追數真係要大注啲轟落去
一千幾百真係推到攰

你都要追數？

邊個唔洗

早排黑到仆街

呢兩日賭英超買哂下盤全中咁濟但蚊注無推到落去

你話有錢會支持下我呢面又呃我

中超依家最後一輪
3點半兩隊鳩踢就一定
但我想問
排第5至8下半區
好似唔洗降班 咁佢地踢波動力係邊？？？

打緊排位賽

邊個

我知 但依家最後一輪啦
咁之後a組頭4打b組頭4
廣州同河南都一定入唔到
佢地下半區有冇降班賽

俾個建議你 唔怕派錯人

內定我咪算

派埋ok?

薯條有無買到客

又無我..

輸到仆街 唔係贏到仆街

咪爭緊排9定10。。。所以rf咪出啲鳩陣

27/10

1. 河南建業 -0.25

轟呀

真，我都係追佢開上，點知一直下...同細波

中超半4.5大 all,in

今次仲唔我了

3:3 全北半一盤
大佬bill成名作

派我算啦

一啲刺激感都無

追數賭盤定大細好

波膽

4.5b 叫都唔洗叫

客

單雙 大細就會俾所謂分析呃左 巴打今晚一舖追佢老母？

排名 先後 同獎金掛釣

中超咁半大。。。。

但係覺唔覺星期六日有個patten?
例如12點幾場波咁
都會好多時一齊半大全大咁

大岩蛇咁耐無見去左邊

上咗岸

咁加埋我

人都去左

今晚重心：皇馬盤

屌你富力

唔要紅 要入波

上牙富力 吊佢老母

主入ok

踢小個

死撚左啦

森多打google隊？

Gooooooal

打少個就放人射

反cup

換走左光頭仔 入多粒穩陣

追和ok

穩陣要咗平半 希望頂得順

買果陣已經半球

0.71照屌咗

假d 追和啦屌

河南隻9號 10號廢撚到仆街

做咩利狗回左成0.3水

今晚好難賭

第一場點賭
Google隊無數據

唔買咪得

點會冇呀，意乙波渣喎

想睇埋陣先買 國米已經落左0.3

引你買大即係要反手買細啦

4點先踢

我專玩誘大開細嘅盤

有冇水

我睇賠率 1.9:1.8 //// 2.0:1.72

研究下先

今晚有無下盤狂魔😂

頭2場半大

留名10抽3借我2k 還2050分3個月

所以追數應該買盤？？？
即場除左角球大家通常會買乜？

唉不了 借完咪又係射落海

拜仁x 國米諗唔諗得過

估到你啦木偶巴

唔一定既
咁莊家唔會場場都計到賽果
可能係個莊睇錯左姐

功德無量🙏

嘩和尚

罰球直入

買左1/1.5半大
一粒都無

中梗

gun

點解咁睇好客隊

有冇森多陣呀

和尚慘敗

2100
半大

主隊主勝得1.29咁低水，呢d賠率實贏硬
係睇贏一粒輸半，定大炒
即係買上盤係以輸半博全咁解

因為唔睇好主隊

點解你咁幽默

收到風森多 全隊比人訓話左半粒鐘要出盡奶力踢

因為你問埋d on9野

盲跟左 原來客google隊黎
仆街了

追到數人都風騷埋

佢50000等如你買50蚊

晉級1.2

個人都清醒左

真係等仆街 而家我等於佢既50萬

幾時救下我

尋日兩場輸半

呢場 3粒波？

500 當練習 ok 啦

又勁中

屌你半大 1/1.5 無45分鐘個12碼 屍都收唔番

個場執錢波黎 但我無買

森多利亞同上場贏阿特個陣完全唔同

森多27號後備
balde 打正

波圖主場1.09都可以輸啦
邊有實贏硬

今晚阿特加ajax兩隊大波波 會唔會撚賭仔開返細

型到 終於追哂條數波po勵志故事

留名

紅橙黃綠單藍紫
其中單色最精緻
我地單社一份子
比賽第一無第二！
單！best！單！best！單！best！

好似攻隊打攻隊=細硬

陣？

跟

買少少半大算

５－３－２

前鋒balde勁人
另一個20號仔打盃賽年年都有波入
但後防就慘不忍睹....
有19歲青訓新仔
所以-1 同上盤回飛唔係無道理

好難揀 和尚又出客

-1/-1.5好似讓好多 睇到都驚驚地

On9比賽開乜都得
唔賭了

近期勁到

之前盃賽客隊都好快出局

上海

聯賽點同盃賽

最怕贏嗰一球

如果唔換27號出黎
真係有機會嬴1球

客前季仲係丙組仔

True

好撚驚買完客,森多大炒

Skip 算啦一陣仲有大把波

半大定主盤好

兩隊均入球倍率好熱
一係2:1 or 3:1
所以買3/3.5 大算

澳門轉一球姐係點

鳩買

有無老師傅9點買咩好

引主？

跟我老友 岩岩出左

客盤

引客 以為好多人買

收到

羅馬6過閪 斷尻我過關

開波了

頂 想買9點大波 買錯左10點...

主主主主主主

留意返 佢同時出左主同客

主, 球膽3球

有水未 快

因禍得福

博洛尼亞強陣, 次主力齊
sansone 有打UT實識
又有日本仔
睇黎好重視依個盃

是但買一隊 睇波

係wo 屌 ...仲有臉皮學人打tick

沙乜乜坦拿贏佢！

成功克服唔賭西波嘅感覺十分良好 同贏左冇分別

3-0 sick買了

主隊上場作客炒阿特喎

第3round啫係幾多強？

聯賽...

主唔對路

阿特蘭大 個個都炒到佢啦
死仆街黎

意甲第一場
意乙第二場

未被接納 暫停接受投注 讓球

狗會最中意開埋呢d西波比d傻仔賭 一陣開d 0:0通殺

Google隊當買六合彩

因為買過關嘅時候未出人選囉
而且條過關明顯娛樂注喎

Google 隊即係咩？

1-0

夠膽咪開0:0，邊有咁多0:0

係囉 0-0要扣分

頭場想買半大 所以我買左半細

意盃開0:0 既機率同主其他一樣

沙蘭力坦拿

Google隊掂唔掂到波皮

思路正確

我愛單單

你幾時轉左行？

0:0兩隊全隊上陣嘅都要停實一場，換另一班人踢

禁屌到極限 相信半場1：0 撚半大狗

買客隊咩心態聽日問返你會唔會已經唔記得咗隊嘢叫咩名

你唔Google知佢係乜嚟咩

兩隊各自近20場比賽都未曾出現過0:0賽果

博佢贏半

1-0！！！

主禁屌？

起極限禁屌

google咗都唔知

屌

仆街洛賓式中出單刀唔入

原來係咁

跳樓算

乜能野係洛賓式中出

依啲咁既杯真係睇球隊想唔想踢，9點開盤10點唔開盤，馬會又想害尻人，贏到錢既都只係幸運，應 避則避，留錢賭歐聯好過

洛賓的軌跡

客踢落似麥花臣

客隊拿拿林比人炒收工食消夜啦

意盃狗會揀來開 實有一場大抄 / 爆冷

邊線一個單推返12M點然後FINE SHOT

問下和尚咩心態

10點有

森多想拎戰神卡?

森多咪搞事

客隊一開波就渣住兩粒

我指 讓球

我樓下街場啲𡃁仔踢得仲好

森多岩岩球單刀射到咁7

半和gel頭算

半大24

和尚gel

杯賽 不買便是贏

修頓前港腳（60歲）

1:0

打交

1-0000

我想贏錢

想知客點輸盤

沙蘭力坦拿足球會（ Salernitana Calcio 1919 ） 是意大利的一家足球球會。主場設在意大利坎帕尼亞大區城市薩萊諾。球會成立於1919年。成立後球會大多時間都參加乙級和丙級的賽事。球會將參加2009-10賽季的意乙聯賽。在2008年4月27日，球會獲得了丙1級聯賽的冠軍，從而得以參加2009-10賽季的意乙聯賽。他們在1947-48賽季和1998-99賽季曾兩次參加意大利甲組足球聯賽。

咁撚廢比人中出456 算啦

就呢場

手持上盤數定錢算

客隊有機會下年上意甲....好多羅馬兵
排緊第2

長知識了

杯賽買大波都是on9的

打和啦super

真 比錢睇兩邊演員

係度認真討論兩隊廢波

半場0：0咪搞咁多

2-0 先開始數錢

仆街唔係0比0 狗會想撚狗

無七頭gel得啦

英冠同意乙差咁撚遠

阿特輸比呢隊野都幾撚廢

唔同人腳點比啊

打假左幾場

森多咪撚啦

成隊差唔多都唔同人

1001